點解bob叔次次屌人屌到咁甘，但對手永遠無還擊之力？

Bob叔一向都有果句講果句
上屌mingjai下屌慕容
今次仲屌埋d高知名度既「網絡垃圾」
次次都出曬四字/七字真言
連珠炮發，字字鏗鏘

屌就係人都識屌
連一個小學生都識得講四字真言
但能夠屌到對手一棟都冇
屌到對手潛曬水
或者即時寫篇公開道歉信既
我相信得bob叔一個

大J之前都有出過唔少片
揭露其他同行既黑暗面
並且有好多強而有力既證據支持
但出完之後即刻群情洶湧
比人反插佢惡意抹黑

點解會咁？

點解次次都只有bob叔指住個螢幕
響曬朵大大聲問候人地娘親？
而我就未見過對手用番同樣語氣
反駁bob叔或者問候番佢？

利申: bob叔fans，好想睇有人挑到佢機，好似視點31咁

佢思路都算清晰 立場明確 有論點 有原則
好似好難搵位入佢

bob叔之前都捉過鬼
但第二日就即時道歉

本身非fans，睇咗佢尋日條live好佩服初頭sorry sorry令對家放下戒心，臨尾連金主都爆埋出嚟仲要逼著割蓆。抵佢搵到錢把口勁，識deal。

最重要係夠正氣做人問心無愧，想攻擊人格都唔得。

正常人比人屌完之後
個心都應該好唔忿氣
一定會拍片還拖屌番佢轉頭
但我就睇唔到有人屌番bob叔話佢抹黑/獨家村乜乜物物

Yes 正氣，有果句講果句

但調番轉大J講呢d說話
就即刻比人話佢抹黑/踩人上位等等
叫佢出少句聲

bob叔就冇呢個情況
世事真係好奇妙

邊次？有冇例子？

六，七月 屌火魔係狗放既
之後comment比人提醒翻
第二日就道歉

但佢冇指名道姓屌某一個人
所以被屌既人冇咁甘
當佢指名道姓
“阿XXX，我DLLMCH，咁你都講得出”
就睇唔到阿XXX拍片屌番佢

試下打上白兵live睇下夠唔夠砌

咁佢又唔係撩是鬥非既人
應屌則屌應讚則讚

琴晚Bob叔鬧得我好啱

發財立品老實講以佢嘅身家地球上邊個國家唔歡迎佢，佢到依一刻都仲係香港其實都已經值得人尊重啦

我反而覺得係因為佢太有錢
佢玩youtube 真係為興趣
完全唔會覺得佢係想上位/利益瓜葛
所以有果句講果句好撚正
同埋佢真係好撐後生

記得8,9月個次大J捉鬼捉著屠龍小隊

因為大J 本身就係過街老鼠

笑左
係咪應該加係封道歉信第一行

本身形象問題
大J本身都有做過啲鳩嘢（但佢絕對係黃）bob叔真係好正氣，冇人質疑到

講叫雞果度真係好笑得黎有好正氣
要尊重佢地，比足tips

如果真係過街老鼠就唔會100萬sub啦(接近)

通常越有錢既人越乞人憎

我都覺得係,佢唔係logic 或者言語上特別強勢
但佢份人大義凜然 你會覺得佢有道理 好正氣

又唔好講到好清高
d郵輪/飛機片都係有廣告成分
但睇完唔會覺得浪費時間/整cheap左d片

因為佢唔靠YouTube 搵食
其他人狙擊佢係完全冇意思

bob叔衰在太完美

一個上左岸唔洗做既有錢佬同一個打工仔你話邊個多啲弱點丫？
根本bob叔就無敵既

劉鳴偉夠有錢，講幾句比人屌佢離地屌到反艇

郵輪飛機都係佢自己出錢㗎
佢好早已經講明youtube 係興趣唔係賺錢
有見識又有風骨，無包袱

咁多個億都唔志在果少少廣告費啦

佢有錢得嚟睇得出係真心關心我哋

得懷仔/熊仔頭未做過連登過街老鼠

公道d
仲有好多其他既
但係要識揀

你試下
佢成屋都係錢 告到你仆街呀

因為佢好有錢 講野唔會比人質疑有利益衝突
所以對手好難抹黑佢或者質疑佢

佢得鬼閒理呢d網絡垃圾
因為影響唔到佢搵食
純粹係驚d中學生被洗腦

我覺得反而唔關本身有冇錢事
係佢本身channel獨特，冇乜太close既競爭對手
講煮野食，有好多其他YouTuber做緊
但佢自己既9up/評論時政/溝女經/海歸經歷係其他人做唔到
郵輪/飛機片更加冇競爭對手

但大j d片就多競爭對手
仲經常同屎家軍用埋同一個飯碗
d打機片/開箱片係極類似
所以仇口自然多

懷仔真係唯一一個冇人夠薑郁佢既youtuber好多kol可能為咗搵食癡埋屎家軍度,或者怕咗佢地,但bob叔根本唔係靠youtube搵食,佢本身已經疊水到成個屎家軍加埋都唔夠佢嚟,洗撚淆班契弟咩

唔洗靠youtube爭廣告

bob叔睇野好清晰 雖則唔算講得十分流利 但諗既野係十分合邏輯 你唔會駁到合邏輯既說話 你只會兜圈或講其他野回避bob叔問既問題 好似琴晚馬田咁

可能因為佢唔係靠yt搵食 單純當興趣 完全唔驚係呢個圈子既利益衝突

有錢講乜都啱

仲有加上bob叔根本玩youtube 真係玩架咋
佢根本唔會買你怕 因為佢唔係靠youtube 維生

因為bob 叔係局外人只係指出班垃圾既不是
得佢屌人人地咬佢唔入

因為youtuber 一為名二為利
比人攻擊就無非覺得人同佢爭名 利
但bob叔大把錢真係得閒得濟
佢地咪啞晒唔識駁

定係因為班屎家軍靠班細路搵食
驚出唔到街同冇人睇所以唔敢屌番轉頭

而bob叔就屌到比fb禁言都要繼續屌
佢既受眾都係18+所以冇野唔屌得

BOB叔除左無利益上既考慮之外
人生閱歷贏班小朋友好多啦
班小朋友呃小學雞就得,
BOB叔做咁多年人見識又廣博睇穿曬佢地意圖啦

最慘係佢玩玩下都勁過有Ｄ所謂全職YT8好多倍

咩人先會睇白兵

夠大聲 誰大聲誰贏

波叔係成功人士垃圾邊有得鬥

個人魅力，呢啲野無得解

Bob拍片只為娛樂 本身錢唔需要同人合作
拍片亦唔係佢份工 無需要埋堆
行得正 企得正 鍾意就屌有point就屌
點解唔得 人生贏家
我愛懷仔

岩，廣告界老江湖對住d小朋友
小巫見大巫

佢都收廣告?

有無detail？唔係好記得

大把錢講野都大聲d

佢係黃絲典範，人人都會有錯，但係錯要認、道歉、改過
唔撚好似班官咁

有錢講野都大聲d
同埋bob 叔屌人唔係為私怨
佢係真係路見不平個種
其他Youtuber 屌人好多都係有私怨

Bob叔一條友都有錢過同件事相關既所有人夾埋 所有利益瓜葛都唔會燒到落去佢度 加埋佢講野同思路合理 真係諗唔到點還擊

我覺得懷仔條底線係唔可以比人教壞細佬
佢最多叫人唔好做，但唔會叫人去做，例如買樓唔岩時機

有錢仔講嘢特別霸氣掛

懷家軍

尋日睇佢同馬田嗰段
馬田講完咩都好，bob叔同意就同意，有保留就會直接指出保留
句句嘢都分得好清楚，立場清晰，咁就好難犯錯

Bob叔 有錢
係youtube界得罪邊個都夠膽啦
重要屌既人 係底屌既

如果係屌錯 我相信佢都會道歉
屌得理直氣壯 又唔係為利益
撐

係，bob叔有讚大j勇武亦有屌大j計錯成本
有讚慕容夾公仔講得好亦有屌佢見人唔讀書
所以都係屌事多過屌人

有條郵輪片佢講明係郵輪公司邀請佢去，唔記得邊條
不過唔會影響佢拍片質素

買錯中國啤即刻買日本啤 知錯能改

冇人夠膽挑機懷仔

BOB叔人生閱歷多

仲要本身有錢 唔會因為錢而唔敢講野 同得罪人

無敵咁濟基本上

BOB叔有錢
又黃到金,仲要有極大量FANS
加上佢屌人個程度真係好勁
昨晚引導個zero講話問返當時人,即時直接屌鳩細b最後問返個zero咁樣岩唔岩呀,你講得無錯就係應該問當事人黎屈埋佢落水真係高招到

真
懷仔每次開live都係真性情，見到有唔公義就屌，自己7左都會即刻say sorry
所以先咁多人信佢撐佢

六、七月有火魔

仲要唔係靠啲片搵食，真係贏哂班網絡垃圾，睇佢屌人真係好爽

開LIVE 有冇萬幾人睇?

［捉鬼］大J : 打狗車個D鬼黎，身上有哂記認！

bob叔就好似武林盟主咁 尋日咁多人phone in你都睇到

睇還睇，唔好學咁多粗口

因為bob叔有錢

冇記錯到點零鐘嗰陣都有差唔多兩萬人

因為佢冇私怨又冇利益瓜葛，唔會想特別煮死邊個，亦唔會話想保邊個以事論事，加上頭腦清晰。有時冇咩朋友唔係壞事識咗啲品德有問題嘅，到佢出事都唔知奶定屌好。

同琴日輕輕講左一句已經製造左個高低之分
仲要佢唔係show off講先好野

唔記得點講，但個內容就係
屎家軍就收人地租機既租
佢就收屎家軍既租
(當然意思唔係話佢租舖比屎家軍）

屌到連伍公子都出黎SAY SOR

走地雞 啄啄啄 啄人上位
屌到啪啪聲

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

仲好記得之前有個女學生記者俾差佬推跌，整爛咗部相機，然後喊晒口。

Bob叔第二日即刻叫個記者inbox佢，送過部全新嘅俾佢

佢話佢係舖主
自己本身都有收租
有放租比人
所以好熟悉d舖主(姐係屎家軍)既心態

因為佢真係有個句講個句 唔會好似其他人咁講咩都要唸利益

所以識得人多冇用，有利益就哥前哥後既酒肉朋友 冇利益就啋你都罷就，倒不如淨係留一兩個肯交心同冇利益瓜葛既真朋友

人地回流返黎香港有讀過書架屌

bob叔親身話你知
做佢員工比佢照肺絕對唔係一件過癮嘅事

利申： bob叔fans 好多年

睇到眼濕濕
佢叫阿妹唔洗喊，留個聯絡資料比bob叔，一定幫佢搞番掂佢

呢個真係笑左出聲

因為佢根本唔係為利益

我岩岩睇, 佢開頭食住煙 diu 人...
好似老細開左skype diu 9 我咁

女員工應該冇事

咦呢個有興趣想知
可唔可以講多少少
係咪剪片剪得唔好會比佢問候娘親

本身有錢唔靠youtube揾食
冇利益關係自然冇位入佢

因為bob叔唔係用youtube搵食
如果係大J嗰啲
實有人話佢係踩低人
令自己少個競爭對手

因為佢啲錢係佢老豆搵

名氣唔大囉 得LIN登仔睇佢姐, 大J成1M 訂閱呀

BOB叔依家youtube班人係兩個屠次黎
首先佢係真係純粹玩youtube 唔係靠youtube搵食 個心態同其他youtuber已經唔同
其次其實你睇返bob叔背景 自細外國讀書 名校出身 呢D唔係單純靠錢可以換到 係佢個人係真係聰明 你睇佢講野都知 其他youtuber根本好難同佢比 邏輯 獨立思考 學識全部優勢過班youtuber
再者bob叔人生經歷多過班youtuber好多
簡單D講就係根本冇人係佢對手 緊係冇人有還擊之力啦

On9
個啲頭等機票洗費等於普通人搭的士咁 洗乜收廣告
為興趣做野既人係無得輸

以前做廣告 傾生意 食過大茶飯係唔同d
真係識咩係生意 點會比你班Mk spin到
尋日個咩zero就係典型好似林奠咁想spin
Bob叔以退為進比佢慢慢講 講到差唔多就chok下佢就收網

琴日段LIVE真係幾誇張
粗口佔左條片一半時間

Bob叔都係
不過佢唔算係喺有錢人背景成長，個人貼地好多同無名門嘅包袱

總之係捉鬼言論啦

Bob叔上次點樣屌到慕容一棟都無加潛水啊
慕容拍返片反擊完爆佢喎

琴晚睇留言
d on9仔話唔好聽zero電話，話咩中計
咪撚鳩啦
bob叔點會中計
zero中計就真

唔關事 因為佢係商人 見得多大場面
所以佢知點玩 呢d係學返黎

因為講撚中曬吖嘛
大大段錄音喺度 點抵賴？

主要原因一堆三無 - 無學識 無內容 無修養
既網絡垃圾根本無料
平時圍內圍喂喂以為自己好撚勁
未見過世面 果d技兩呃小朋友就得

肯定無

８月先開始見火魔

有錢加學識 屌打班冇腦呃飯食既mk youtuber

我講得啱唔啱呀? zero

我屌你老母

有時啲有錢人/隱形富豪 都會無啦啦出去返下part time 係想試吓咩感覺 當game咁玩 乜都玩過晒 返下工比個公屋經理屌下 但你就山頂豪宅 個種心情好想試吓

Bob叔真係好難駁到佢
乜撚都勁過你
知識上 英文程度上 金錢上 youtube地位上
懷家軍世界第一

今次有份發聲既youtuber，唔計拋個波出嚟既慕容

馬田：想中立，但根本冇追過post，好多個人意見，比人問到口窒窒；想屌又唔敢大力屌，中品

伍公子：追住大J嚟咬（暗示大J人格差，仲恐嚇佢屎家軍有好多marketing朋友），講野前言不對後語，被踢爆同屎家軍其中幾人關係密切後爆seed屌人，下品

Bob叔：思路清晰，係慕容有道理既內容上再做rephrase，亦都有質疑一啲證據不足既推論，仲拋出「你一定係黃，但你都一定係垃圾」金句，上上品

本身bob reputation 就好
大丁本身同其他人有好多牙齒印

721咪火魔

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

因為bob叔冇利益衝突 佢唔係靠youtube發圍
屌9其他youtuber 冇得用博上位嚟攻擊佢

睇開bob叔live就知佢轉數好快
琴晚同人講電話嗰段真係
有佢一半就好了

其實係啲柒頭蠢
一打上去果刻就輸左 你去人地台踩場點講都輸
收音細聲左點講都冇氣勢
你有冇見過館長會去人地場地挑機
你有冇見過人地打波有得揀 揀客場打
唔會 因為主場好撚有優勢
個傻仔仲要學歷 閱歷 口才 人氣 轉數 都輸 又有包袱 都想客場挑機
送頭

bob叔本身廣界都一定識唔少人
班友又係靠廣告搵食
邊敢屌
更何況bob叔都係講事實

因為佢同任何youtuber 都冇關係
本身又有其他搵錢方法
唔洗埋堆唔怕得罪人唔怕冇job
又唔會有黑歷史比人挖
緊係永遠有佢屌人冇人屌佢啦

bob叔 個咀算唔算 有個啄
個咀有個啄 係會屌到人死死下

係咪唯一一個開地圖炮嘅YouTuber
仲要真係收到人地皮

隻乜撚嘢zero後尾把聲好似就嚟喊咁

我屌你個老母臭閪

郵輪公司邀請嘅話佢會講明
之前佢岀完條CX片有人cm話佢賣廣告
Bob叔屌返佢係賣廣告就唔會屌CX啲嘢難食

除左笑佢似壞仔根本冇野可以講佢唔係達狗個類要睇錢做人 甚至marketing都唔洗做 自己想up乜就up乜

佢d表情真係好生動 唔做演員哂咗

伍錫進

好似誠哥咁 講句野大家都笠晒水
個d youtuber好多開黎為搵錢 但懷仔唔係

叫雞d黑歷史都講埋
老婆仲係廳

己經冇野入到佢

送架車比立場個下，型撚到

懷仔勝在係有錢得黎貼地無架子，有錯又會認，同埋真係有學識有見識，又肯分享，唔會收收埋埋講啲唔講啲

有幾多有錢人可以做到咁親民？我仲記得佢講埋自己都係得個幾億身家

好撚掛住佢教煮飯

因為唔靠views 開飯 放膽屌

因為Bob叔出咁耐片一直都好撚正氣
根本冇位比人入
要加上佢講嘢真係好有Point

之前慕容公子咪有還擊過囉

聽人講琴日白兵直播怒屌bob叔 其實有無人知佢地有乜牙齒印???

出現了

有無link
留名想學嘢

我屌晒你班智障壞仔fans

點解連登仔咁鍾意d樣衰youtuber?

Youtube埼玉
為興趣拍youtube 但係喺youtube入面最勁嗰個

bob 叔：捐啲錢比立場啦 佢哋無車好慘

過左幾日再live：捐左40萬

我跪左係度

個學生相機唔記得爆左定比有偷撚左
BOB叔即刻聯絡買返比個學生

人生經驗豐富
同垃圾冇得比

因為bob叔咩人都唔撚驚 你試下你有幾億身家講野都可以咁

BOB叔果D review真心可以信, 冇廣告成份
利申: 行家+BOB叔Fans, 有嘗試過搵BOB叔出廣告, 但係佢覆都唔覆我

太有錢，兩公婆事件畀香港Youtube窮人發現，有錢佬唔可以亂屌，一屌錯就畀人告到仆街

同bob叔打開交道果班都係想搵佢錢既金融精英
呢啲咁低層次既騙子點同佢鬥

因為劉鳴偉講嘅範疇同bob叔唔同
劉鳴偉係講年青人唔儲錢所以買唔到樓 但佢自己根本儲唔儲都有樓

我印象就係71攻入立法會果次
bob叔出post 話confuse點解依加呢個時候攻入立法會 係咪有鬼咁

果次讀書單野 moyung咪拍咗條片還拖囉

Bob叔講野直腸直肚，你話佢好客觀我自己就唔覺，但佢一定係正義唔會埋堆奶人鞋底個啲。

慕容公子咪無道歉囉，仲出片回應添。不過個次我自己就覺得道理係慕容到既。有道理怕咩駁，就係啲人無道理先比Bob叔屌一屌就死狗咁出嚟道歉啫。

ching係咪白兵fans??
我見人話白兵直播怒屌bob叔?? 佢地又有咩牙齒印??

有睇佢啲片 但好少睇佢live
唔知係咪年紀比其他KOL大啲嘅關係
感覺到bob叔屌人有種殺氣 其他人無

我懷疑bob叔有聽啤梨晚報

最近最深刻係佢同慕容講：
唔係你拉攏我，係我認同你
好鬼霸氣

佢大把錢，想講咩就講咩，唔洗聽人指揮，唔怕講錯d咩俾人追究
所以講野句句有骨

其實佢都係針住個幾樣野屌姐
但零製作條柒頭又要政府口吻又講埋啲官腔帶人遊花園
又扮自己一個搞咁又唔肯認係同幾個人一夥
咩撚野叫兩邊既當事人商量緊道歉單野
即係班女俾人笑完做雞之後當冇野仲要幫對面諗埋需唔需要道歉呀？
道歉依啲野係做錯個邊單方面做架嘛
拉埋班女唔知做乜鳩

咁既人真係好罕見
多數有左錢既人思維都會變得好藍屍

Bob 叔太Q
望住佢好似動漫裏面啲角色咁
點捨得話佢

而家我地嘅對手只有中共.

因為你好難搵到位入佢 佢做youtube根本為興趣
再加上佢身家同見識關係 比佢串都係忍下算
因為知道bob叔如果真係要認真開拖
應該會比佢串到一棟都無
雖然佢成日9up
但認真個時句句肺腑之言
睇佢真係會學到野
我覺得佢成日強調世界好大
睇野唔好咁窄 👍🏻

咁岩重要光頭

不過有d驚bob叔有日會仆街
今次屌完人 個d人同佢班fans一定捕撚住條友反錯

人人都會犯錯 有錯就認 bob叔先唔怕
唔似其他果班道歉都要道兩年既mk仔咁無恥

但我見白兵同佢d fans其實好唔鋸

因為bob叔夠真
做錯野就認衰道歉
係一個有承擔嘅人

佢有黑卡架傻仔

bob叔有過億身家
堅料

記得bob叔話幫cat girl出律師信告9個老閪youtuber

幾億身家，仲要收廣告費

係個女學生記者被黑警撞跌部相機，立場live訪問個女記者喊，bob 叔開live 話搵到個女記者，仲買咗部機俾佢啦，仲叫大家放心

Bob叔尋晚唯一我覺得講得唔太岩係電競既觀眾群
20到30好多都會睇電競不過唔係睇香港囉

最好笑既係
琴日有個自稱舊屎既經理人衝出黎柒（利申：唔知男定女）
又話唔識bob叔 又想挑機

比條友笑死

同樣係道歉
你睇下伍公子同黃可盈果堆
咪又係比人繼續追擊
要搵野屌就搵到
其實都係睇大家鐘唔鐘意

Bob 叔小心身體

佢話Fishy呀嘛

其實我咁諗嘅
結婚令佢改變左好多就真

因為佢真係由一開頭都靠自己上位
無靠過其他人

其實係因為Bob叔見多識講
做咁多年人，佢以前玩開果班又係上流社會啲人
好記得果時佢有條煮野食講去朋友啲船P到
聽到啲MK妹講話唔知邊個嫁到入豪門，佢都得
Bob叔心諗咪玩啦，人地家底係點你家底係點

所以Bob叔覺得讀書有學歷同見識真係好重要
因為佢玩開果班個個名校畢業，出入上流社會
你英文好啲，出到黎社會做野人地睇你既目光都唔同啲，當然淨係靠讀書唔夠，亦都要有返咁上下見識同智商
如果唔讀書，到最後咪變到好似屋村啲49仔咁，只可以靠痴靠埋堆上位

所以Bob叔都好強調，有啲野佢做到係因為佢本多承擔到風險，又識人又攞到料，就算佢投資蝕左都無咩問題
但唔係個個background都好似佢咁厚，由其啲後生蝕左幾皮野已經肉痛

當然，最緊要係Bob叔有個好老婆馮小姐，又有個好黃既外母

夠惡夠疊水，呢個世界啲人係欺善怕惡，佢屌果班投機分子就更加

最後有無告到？

條zero仲話講道理
俾人撚緊都未知

因為地位唔對等
bob叔唔係靠出鏡食飯

Bob叔屈佢係白票兵同串佢賣泰國樓
白兵就叫佢比證據佢幾叫有叫人投白兵，同賣泰國樓係之前嘅事同有咩問題，要討論政治就用政治論點黎討論，希望同bob叔理性討論

Bob叔係YouTube版連登，連登風向係乜佢就跟乜
講大事大非就ok，姐係黑警/港共/金魚缸雞
但要同有論點嘅人討論bob叔就好難夠砌

同樣係道左歉 公子就繼續比人屌到反皮 bob叔就叫識反省雙重標準到

其實主要係佢每次都企係大多數人撐個邊
時事社會問題個啲就好難搵位入佢，因為都冇乜討論空間
但政治就難講，因為唔係企係大多數人個邊就係岩

我屌你個老母
次次聽都想笑

因為其他人都知懷仔根本唔係靠 YouTuber 呢個身份生活

屌返懷仔佢都唔會同你泥漿摔角

睇晒成個post完全唔覺得樓主係bob叔fans
所有留言好似想扮中立引人屌鳩bob叔或者爆佢d衰野咁
真心諗唔到有咩入到bob叔 雖然佢都會錯
但唔會好似其他youtube垃圾咁死雞撐飯蓋
會認錯同反省 抵佢咁成功

鐘意你咪話知錯能改
唔鐘意你就 唔夠誠意 落井下石 整死為止

同有錢佬鬧交點駁都係輸

有冇人覺得睇佢屌人好似射雕英雄傳最尾洪七公屌柒歐陽峰

因為佢冇埋堆 不嬲自己怕 唔怕得失人 亦唔係靠Youtube搵錢

笑到仆街 明明剩係人身攻擊 跟住就講到贏晒咁

ob 叔

白兵果d 叫有論點?

關咩有唔有錢事丫
就算佢今日係一個仙都冇
佢講野都係有point
有自己論點
就有說服力嫁啦
佢今次屌都係屌4樣野
每樣野都有佢既論點論證
用佢自己既個人例子去講比大家知
夾公仔機係幾咁暴利
冇話過黃藍既野

不過我有一點都有少少保留既就係
佢屌人D片垃圾
咁垃唔垃圾 都係個人既質素
阿屎D片廢唔洗屌既
正如有黃店難食咪唔食

因為佢冇做過柒事
但佢都係得個屌，都冇咩料爆

本身bob叔已經上晒岸啦
屌佢博上位咪顯得自己戇鳩，所以冇人怕明佢博上位

因為阿XXX根本就戇鳩，求其搵個人屌佢都駁唔到啦

係咪ming仔？

佢有錢 自己做嘅生意 同夾公仔嘅所謂生意 兩個級數，
一講呢樣已經收人皮

咪得差唔多樣既兒登仔先會在意囉
其他youtuber根本當呢條友智障

一邊係俾人指正錯誤就即時道歉
另一邊係死撐完一輪見撐唔掂先肯道歉
拎黎比丫？

邊有人識佢

佢話佢都有鋪 點會冇接觸過夾公仔既租客
根本租夾公仔班友就係比人昆
乜撚野分享喜悅
昆人入局就昆人入局
個個台主d租機費 上家穩賺
你就on99以為真係有得賺

我覺得以佢嘅政見偏泛民個邊
加埋咁L有錢
佢唔會好點係buy 啤梨晚報焦土派攬炒
佢好似話佢平時都係聽劉細良 神駒堆youtuber
不過我覺得佢屌起人仲勁過啤梨

最尾逼到個位係 佢一係割蓆保自己 一係認自己群埋堆人品有問題既人 佢即刻啞撚左

zero 自爆有金主啦都

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

有point有根有據喎
Bob叔就盲撐泛民個邊
想問一攞啲投票記錄出黎，bob叔仲點駁到？

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

佢有錢到廣告商都唔夠錢俾呀！
仲點搵佢賣廣告呀！
佢根本就唔志在錢！

簡單啲講，太有錢了，
好似誠哥咁，鐘意做咩就做咩！
人地係要求佢嫁

bob叔好型

我係呢兩日先認識白兵呢條友
我感想係: 笑~

因為每句都駁唔到
又唔驚俾人封殺

因為佢有錢 身家幾億以上
根本都唔駛靠痴人
其實網絡乞衣係佢見中等於攞緊綜緩班廢柴

啦,你呢啲就叫冇point冇根冇據啦
有point有根有據起碼都要咁
"我係呢兩日先認識白兵呢條友
我睇左佢XXX呢條片
佢入面講到YYY, 佢都on9嘅
事實係ZZZ嘛
我感想係: 笑~"
咁先係理性討論嘛

其實道歉時機係好重要嫁
如果bob叔係咁死撐71個啲係鬼
再拖番一星期先道歉應該已經人格破產

講撚明無廣告成份 係要屈鳩人

我真係有聽佢up乜 你呢d成功比佢洗左腦既人 已經救唔番 所以我笑一聲就算

睇佢以前煮野食果d片就知啦，完全無插入廣告，無sell野，就知佢興趣真係拍教人煮野食同大家開心share👍

就算唔講bob叔本身
有一樣野好重要

就係果班網絡垃圾係真係垃圾

仲事實道理又唔係佢地度
還擊條毛咩

咁咪黎個論點對駁囉
下下話人洗腦冇意思嘅
你呢兩日睇左邊條片佢又講左啲乜野阿

btw,你嘅兩日同正常人嘅兩日有啲唔同喎

唔怪得你想考狗啦
原來無讀過書嘅

咪俾人睇到究竟係真係知自己錯左所以道歉，抑或係見到自己啲歪理撐唔住唔情願咁道歉囉
呢頭道歉話會改，果頭就發悔氣出黎潤鳩人

有錢拍片為興趣點同拍片為搵食既人

你條爛尻Ming

叫佢同老婆返去玩69笑到噴飯

之前根本就無睇過
依家見佢咁勇屌番bob叔(欣賞) 咪比臉同你睇左一集囉 你句咩youtube版連登咪琴日個集講 重洗唔洗證明呀 屌 白兵信徒真係邪教咁款on99

你有冇碌落去個post
係人都改到一樣名+icon

岩岩先碌到落下面睇到
炒左車自膠

Bob叔有料

馬田邊度有回避
我諗最多咪轉唔切bob叔提出嘅新野
所以一直重覆自己嘅野

因為佢一路都咁撚正氣囉

你咪撚扮嘢啦扮fans

唔止bob叔個live 喇 佢自己個live 果陣都好似不斷重覆返同一樣野 人地提出既重點又唔回應 淨係講返要打果個人就打返果個人 鬼唔知咩 重覆左幾千次

好簡單啫，個道理叫欺善怕惡，班網絡垃圾點敢搞有錢人

佢租鋪比人嘛

好簡單 盡量睇清楚啲先講野 唔好9up屌左先 連登仔次撚次都理直氣壯咁屌人 但係十次有五六次都發現事實同佢地咁既唔一樣 又當冇事發生連登不代表我

思維清晰、邏輯能力同埋口才都好強
睇佢同Zero phone in 已經完爆

特登吹奏幾下
之後偷偷地想抹黑
算啦樓豬唔會搵到位入佢架啦

Ching心水清
樓主頭幾頁試帶風向唔成功已經潛咗

講嘢有point 再加咁撚有米講乜柒都岩啦

原來你之前根本就無睇過但咁耐以黎就一直追擊OKOK

咁你琴日睇左佢條直播
佢入面講到乜野你係唔同意佢?
而你又覺得應該係點?
黎個理性討論

btw, youtube版連登呢句係一個觀眾嘅留言,我同意呢句跟住用返呢個term就係邪教?

因為bob叔從來都唔會講埋啲離地野例如叫你去少次日本儲首期
佢會叫你俾心機讀書，唔會教你用投機取巧野搵錢

嗰個live 都唔係對話黎
成班人無重點咁係咁俾人名
佢話淨係屌嗰幾個人咪啱 跟住班人又繼續拋啲人名出黎
又冇證據
你見call in 個個淨係講到自己意見就知
不過至少同bob 叔唔係理虧先 唯一少少分歧就係講auman嗰度

係網絡垃圾唔好再用屎家軍

有幾億

樓主係咪網絡垃圾啲同黨，上嚟睇下連登有無論點屌番 BOB 叔，點知一面倒正評

跟得唔夠貼
屌網絡垃圾係講緊邊啲垃圾

有無人知佢對達哥有咩睇法
聽佢講過以前都有睇達哥

成日聽佢講野都以為係harry哥哥

唔該咪撚再發顛講咩出廣告同國際社會告別

bob叔冇話女人係雞

之前條mk仔慕容有出片反搏佢 老老豆豆都幾岩

bob冇需要上位

班街童愈還擊愈臭朵愈窮

又冇正當性

當然心虛

龍門咖哩汁好撚難食
難食過屎
但唔代表唔係黃

原來白兵已經屌緊bob叔

屌鳩伍狗真係好爽
點解今時今日你仲係木契咁
不過bob叔串鳩佢個樣，驚佢畀對家fans入

Bob叔本身咁有錢，唔需要靠youtube養家
屌人都唔駛就住就住
其他youtuber仲要靠fans搵食，有制肘

走住屌隔離個傻閪，主人未講完就喺度吠

左邊個隻乜水 條片2分鐘佢淨係識講粗口完全無論點 右邊講完左邊就講粗口句粗口或者輕輕講句佢無和一和

Bob叔好似話英國趕番來都係為左簽7位數票 宜家又爆埋有鋪好少有錢人好似佢咁正氣得來又肯為民請命

屌 一樣諗法

8位數呀

不過asahi香港代理好似都係紅底

因為俾佢屌果啲，其實自己都知自己笨柒

btw 泰國樓係咪外國人最多有49% 之前睇港男入贅手冊話要泰國人own最多

淨係有錢已經贏咗
因為你無可能抹黑bob 叔話佢收錢做嘢有陰謀
而大部分人包括支那，最叻個招都係指摘你背後有咩利益去ko 你，但此招對bob 叔無效

撚到果個乜7 zero衰過狗
係咁唔方便、處理緊、跟住又暗串慕容
懶中立懶理智，好撚垃圾
明眼人都聽到佢歸咗邊

因為佢有錢
俾到人一種唔駛為錢出賣良心嘅感覺
其他人講乜都好 都可以拉去話利益同賺錢

之前d live 已經有講，樓，地鋪 都有

第一Bob叔夠真
自己咩都肯同你講
包括喺外國玩女人smoke weed等等
同埋佢玩youtube係為興趣，唔係為出名
唔需要埋堆，所以個人冇掣肘
做錯事亦即刻道歉，所以對家好難搵到黑材料入佢
最重要係是其是非其非
就算係黃係同路人做錯講錯佢都唔會偏幫
好似live都有講大J之前講廣告費個post係over左

第二Bob有見識
本身Master學歷，學識夠高
又做左咁多年生意
閱人閱事都有番咁上下水準
你唔夠料去同佢講隨時比佢
好似隻Zero講點樣Sell夾公仔機嗰陣
講完Bob叔即刻冷笑再笑鳩佢咁Sell唔Work

第三Bob叔有人脈
唔講Business嗰啲
本身佢就係廣告界出身
老婆又係廣告創作人（唔知轉左工未）
對於Youtube啲利益關係都有認識

最早好似係荃灣

好快有人出黎屌bob叔㗎喇
反正屌人根本唔洗本

如果Bob叔出Live講泰國樓騙局
我真係會笑出嚟

駁吾刀

屌到達哥反艇
達哥有一定知名度，大是大非下
應該要回應自已fans，出聲表態

其實佢冇大講達哥
只係講左一句
達哥唔係藍，達哥係柒

唔怪得伍乞兒聲都唔敢聲 原來bob叔係廣告界識人 隨時可以封殺伍乞兒

大師wo 咪又係見高拜見低踩 又玩埋堆 同普通屋村童黨冇分別

伍乞兒條柒頭真係粒水

係咁講屌你老母
好似d MK仔唔夠人打就走住屌

應該去唔到封殺咁大影響力
只係知個業界發生緊咩事

唔使理佢哋
之前同佢講認真討論 發現佢哋來來去去得幾招
就係話你睇唔明 就算你講咩都話你講嘢無point (佢哋就覺得自己好有point果下好笑)
一係就拎啲濕鳩邏輯出黎話自己邏輯幾好
白兵以為自己思路高人一等 令到佢啲信徒都以為自己係特別勁好撚on9

其實佢解釋到點樣武裝起義未？

因為佢思路清晰

其實上面幾個POINT 我覺得都係其次
重點係BOB叔既言論夠貼地
雖然有錢 但無銅臭味
言論接近正常人思維 唔偏激 同時清晰
又唔會俾人SPIN

呢頭講人淨係識人身攻擊
佢自己咪一撚樣
特別係左邊條撚樣呀

有無睇過個慕容反擊條片
佢反擊完 阿bob潛返轉頭喎

可能阿bob叔對你黎講係好勁，成日屌人都屌得啱，但佢個次真係屌錯左，比慕容駁返。
自己去搵片睇下啦

另外，似係你無讀過書喎，講嘅野都無反駁point，淨係一黎就攻擊人。

講真 你想搞革命，其中一個要素係有槍權，
獲得槍權嘅辦法一係外國走私入黎，一係入去做狗。我唔明白有咩唔可行？
講利，成功左有槍權有實權。
講弊，失敗左最多都係損失千幾人啫。況且就算我地唔加入，依然會有其他藍絲港豬加入。因此就算我地黃營杯葛狗隊，唔考狗，佢地都唔會有損失。

但假如我地唔加入，狗隊就會收生不足咁就可能另計。但呢樣可能要遲下睇下一期收生情況先知。

有意見就直接講出黎討論，唔係下下就直接話人無讀書、無腦、乜乜柒柒人生攻擊而唔係提出論點反駁。
學下尊重thx

其實BoB叔 最重要為人夠真。乜嘢都可以同你吹
大J 唔會做到呢樣野。所以Bob叔live入面都知大J係有古惑野。不過罪不至
我覺得大J的確係有幫香港做過好多野
不過講真唔洗幫佢造神
佢始終有一個私怨缺點。
就好似啲人辦公室政治咁
係公司入面佢好似冇乜所謂 乜都做
你做佢同行。如果一做錯野。
佢就會插你一刀上位
佢呢種人唔會比你搵到佢痛腳。
如果有人懷疑佢 佢都會好聰明
即刻做返一件為香港既善事 轉移話題
不過大J做YouTube 之前返過寫字樓
識玩呢啲嘢好合理
而Bob叔唔會爭呢個YouTube 一哥位
已經贏晒

馬田係嗰種講嘢要慢慢諗慢慢講嘅人
急起上嚟就會1999 佢係Bob叔live嗰陣聽到我都1999

起底 垃圾 blocked

始終大J靠youtube搵食 bob叔youtube為興趣
即係好似番工有人好緊張份工點都要保住自己
另一個人係打風流工 唔岩聽咪串下你射下波

然後有班真正鐘意唱反調，又或者唔抵得人地得民心既人係度話佢執連登仔口水尾，話認同佢既人造神

試指下有咩講得唔啱
想聽下

試下唔好當唔啱心水嘅野就錯

波叔只係等你地嘈完歸晒邊先出黎抽水..
因為都歸晒邊水落石出 咪點屌都立於不敗之地
唔明有咩好吹奏...

因為上左神枱

唔關馬田事又要做炸兩
畀人屌都好正常

係 佢自己衝出嚟柒

叫慕容條仆街仔出嚟講清楚啫
之後就可以同zero條傻仔引蛇出洞先係重點

講事實屌班垃圾姐

其實馬田係miss咗個point
的確屎家軍唔可以喺成個youtube界一言堂

但係佢地喺電競youtube上面係一定要埋堆先有得生存（因為佢地喺電競界上面識咁多sponsor）
唔係佢地就可以好似啲MK咁唔妥你就可以成班杯你等你喺電競界生存唔到

講真，如果馬田覺得咁都唔係有問題
咁我都唔知講咩好

其實bob叔正係係咁

屌你老母臭閪

公子道歉有骨 Bob叔做到好真誠
差好遠

佢扮黑狗發癲好撚似

爸爸……梯形面積點計呀？

唔撚識呀屌你老母！

咁e下係究竟係真係知自己錯左所以道歉，抑或係見到自己啲助證撐唔住唔情願咁道歉?
感謝巴打親身示範

我都驚
但好撚好笑

留埋執BB鬚 我數鳩毛都密過佢
著埋件閪褸 以為自己孫文咁撚樣

算鳩數啦 佢個道歉係你先收貨架姐
扮中立 其實就係屎家軍 陰d陰d幫屎家軍洗底 講收政府錢冇問題 大J都搞過利益集團

柒撚哂駁唔到 比人標籤做屎家軍
就出黎道歉就話自己掛住護fb 冇屌柒細b同屎萊母 係比憤怒衝昏頭腦
咁就當完左件事

咁你幾時出公開聲明屌柒佢兩件友呀？幾時出聲明割蓆呀？
淨係講自己冇譴責就算 咁幾時譴責返呀？

同鄧丙強講popo做野不理想 對唔住 有乜分別呀？又冇懲罰 又冇公開屌柒 又冇割蓆咁你地都收貨覺得鄧丙強冇問題呀？

佢一日唔同果班屎家軍割蓆 唔公開屌柒細B+屎萊母
就預左比人標籤做屎家軍成員
唔好諗住話下佢地D片係垃圾 講埋呢D無關痛癢既野 就當唔係屎家軍既人

咁你要由1:02開始重聽喎
個論點咪就係
1. 要話佢地叫人投白票嘅，請比證據
2. 要攻擊佢地就應該攻擊政治嘅嘅point,而唔係之前嘅職業

話緊左邊果個

廣告老鬼轉數快，人哋度橋咁多年，同咁多大客deal，諗野嘅層面高幾班。最重要呢的人叻，兼夾正氣，句句理直氣壯。

用你邏輯咁講，bob叔live係咁屌人又係唔係mk仔唔夠人打走住屌？

Btw, 1:43:27~1:44:38咁樣唔算走住屌啦？

Bob叔平時近邊啲人呀 緊係有料

42:22開始話BOB叔只係一個智商有限嬌生慣養既二世祖

驚乜鳩啊？呢度係連登唔洗講道理，人身攻擊、汁連登口水尾屌人又過千正皮了唔講了，一陣又俾班連衛兵統戰

講真 有興趣揀黎接下姐 但都唔會係佢收入main stream 即係好似佢條channel 你知道monetized左 唔通因為疊水 就條條片都唔開營利咩 接下d佢有興趣 而有質素既廣告其實ok
係反而宜家rock gor 仔接埋d柒野 消失左幾個月
唔知做乜鳩呢 有無巴打知

bob叔的確本身家底唔差 但絕對唔係咩二世祖 佢有咁多錢真係靠自己實力

心胸咁狹窄都唔會行得遠

見到下面有人講左個事實出黎咪認錯囉
岩既，個主題駁唔到咪啄其他野出黎無限放大囉

因為無藍絲思維，想睇BOB叔大戰陳百祥

可能Bob叔係外國大，啲鬼佬不嬲利用道歉黎發功有一套

是但啦
你自己去開白兵post討論

公子道歉都要串下大j 達哥
出個道歉post 柒到自己都頂唔順要del post

loop 左幾次，笑到仆街

屌完屎家軍到白家軍
好撚精彩

岩啊 所以正如我一開始講咁
其實有冇道歉喺要狙擊嘅人眼中根本冇分別
「要搵野屌就搵到
其實都係睇大家鐘唔鐘意」
「個主題駁唔到咪啄其他野出黎無限放大囉」
你唔鐘意某個人 e.g.伍公子
就容易先入為主相信所有對佢不利嘅嘢 e.g 你幅所講挑機圖

根本就唔係討論件事 係想做某個人
然後搵嘢合埋化自己說話
選擇性放棄思考
lihkg仔質素

入到學堂未？

呢段真係超正

Bob 叔以一個局外人身邊評論
YouTube 界佢係一個同人吹水嘅人
無任何同人有利益關係 收集大眾資料再屌人
完全無私人怨恨 屌都屌得過癮

因為bob叔有錢

講完

捧殺

成件事我淨係見到一邊有錯就即時認同道歉
另一邊就撐一輪見唔對路撐唔到先「誠心」道

件事明明好簡單，但硬格件事複雜化再自行解讀就以為好有道理
lihkg仔質素

嬲嬲豬

本來嗰兩個老閪不斷人身攻擊cat girl
一聽到有錢佬出律師信即刻宿番個龜頭啦
老閪個live淆L到

其實啲白兵撚真係好撚好笑
開口埋口鄙視連登，然後咩post都要陰啲陰啲滲入嚟宣傳其實wfc隻白兵講乜撚嘢
Bob叔千祈唔好同條友傾唔撚想畀佢賺view

咁都唔知仲話係bob叔fans

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

「誠」唔誠心 就「你覺得」「你見到」

有道歉就有道歉 冇道歉就冇道歉

又分「淨係見到一邊有錯就即時認同道歉」
同『見唔對路撐唔到先「誠心」道』

咁樣又算唔算「硬格件事複雜化再自行解讀就以為好有道理」？

自己拎黎柒 以為你咁講人地就嬲
唔知人地自爆過身世
走去玩人身攻擊

欣賞佢正直

估唔到有人會聽呢條撚屌
睇過佢女權條片
啲咬字差到好似唔差廣東話咁
仲要比酒神巴串到一棟都冇

真
咁勢不兩立就轉第個forum啦
係bob叔post宣傳白兵好冇禮貌

由細到大父母同老師都教有錯就要認而唔係推卸責任或者死撐
事實上佢兩位係fb/ig第一時間出黎係盲撐，卜叔就係直接認錯
咁可能你又見唔到呢啲啦？

咁睇黎你去少次旅行，睇少場戲應該買得起樓

幾個月黎不停係到開post抹黑人
之後話咁勢不兩立就轉forum

個post嘅題目話對手冇還擊之力
咁依家有人還擊啦，又話宣傳

做咩事

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

邪教徒真係cls 言談又不斷用睇佢個d先有質素 反佢個d人on9黎洗人腦 總之佢地一定岩晒
話時話 我睇沈旭暉 聽過佢想邀請白兵做討論 可能想屌柒佢唔知白兵有冇膽

Bob叔講屌你個老母臭閪都順耳過人

乜水嚟 唔想入

伍公子真係鄧炳強2.0黎
咁耐以黎剩係提過一句我不認同細b/屎 比著平時佢開左人波好耐 一係唔知人地有乜錯

我怕白兵唔撚明沈旭輝講咩

我嗰條未證實唔work即係work啦
嘻~

老實講我都屌得柒白兵不過永遠邪教最勁都唔係教主 d信徒先癲又癲又疊馬

白兵教徒

班網絡垃圾 平時相處既人9成都係同自己水平差唔多/ 更差既人 ,
而佢地對開既觀眾又係D 中小學生,
拍片又要就住就住,
自己水平都唔方提升啦, 仲要唔知有冇下降到
見到個呀屎屌大J條大片仲係停留緊中學生處事方式就知咩料
而家比個成年人屌到反皮, 佢地根本冇能力去應付

佢一撚定唔夠膽inbox沈生

不斷用睇佢個d先有質素<<有冇例子？
點樣總之佢地一定岩？叫你攞佢啲point出黎論點對駁，大家討論下，咁樣叫做佢地一定岩？你又攞唔出佢講過邊個point你唔同意，淨係不停話洗腦洗腦

白兵又中! 大師又中!

因為有光環囉

你個個白兵乜柒論點都靠美國佬
串d講句 我係搵人黎支持 我都支持同美國政譠熟d既泛民/本土眾志啦
你個白兵就靠9up 人都唔識多件
齋講政治論點 政治可以小至市政,區議會個d 咁個d緊係市井之徒都有能力討論啦 夠貼地咪得
但大至宏觀政治>國際關係 白兵成日講中美角力個d 又話美國佬係咪都會打架啦 又中!個d 國際關係呢d野你無人脈 學歷 歷史知識 睇好多書 係好難有說服力 齋靠自己認為係岩就係岩個d邏輯推論 真係on9 你睇下沈生同佢有乜分別
舉埋例子比你 咁撚多人評論中國會點行棋 除左明居正中得比較多 其他kol都成撚日估錯啦 政治d野唔係你個白兵話咁易就咁易

有錢就是任性

bob 真係好撚正

發現自己有錯之前 據理力爭就算係盲撐？
發現自己有錯之後 即時認同道歉咁又算唔算係認錯？
要追擊一個人
唔出聲=潛水
出聲=盲撐
道歉 冇屌曬所有野=唔夠「誠意」
道歉 屌曬所有野=割蓆牆頭草

咁可能你淨係睇風向吹邊 吹到就係點都要做死人啦

原來因為係自己朋友所以要力撐就係據理力爭
唔使咁激氣喎，又唔係話緊你

出得聲自己有佢道理啦
佢有講錯咪指出佢錯處再講囉
理虧就認錯道歉 理性討論就係咁㗎啦
唔係因為佢係邊個 「你覺得」佢點樣點樣
「懷疑」背後有原因先出聲
咁多冇證據 得個講字
之後拉落個人嚟講再人身攻擊
咁咪變咗批鬥 狙擊囉

唔洗小學雞 話我激氣乜乜乜啦
有道理要討論 講返件事好過啦

唔好話佢敢唔敢呀 係佢夠唔夠料同佢鬥
人哋沈旭輝咩人咩底呀
白兵連幫人含鳩毛都無資格
白兵陪埋佢班弱智fans圍爐打飛機就夠玩
班毒撚同陳雲伍公子一樣 都係聚埋啲弱智人士做信徒 扮勁自我感覺良好

白兵成日話講政治唔關學歷事 市政/區議會/民生個d就真係未必 例如做人夠貼地都贏到支持 唔出奇
但係講到國際關係 中美角力(白兵成日提)個d點會唔關學歷 歷史知識你又要識得多 是但一個terms都要讀好多書睇好多研究
唔係講d google到既野就得 on99

姓黃果個咪講左因為舊屎係佢朋友所以點都撐囉
你要扮盲無計架喎，都唔明你咁上心做乜
我一直都講緊有錯就認左佢，死撐一輪先道歉你覺得無問題咪無問題囉，我又唔會逼你認同我

其實政治要深究都有排讀
淨係民主呢件事已經可以好複雜
白兵呢啲只可以叫分析時局

其實講政治本身個個都講得 但白兵覺得佢係最勁最高質最有point個個 其他人都係廢

所以姓黃果個咪要認錯道歉囉
幾時有扮盲呢？
我就一直講緊有班人班批鬥 狙擊
要人道歉 到道咗歉又話唔夠「誠意」乜乜物物
重點係 根本對人唔對事

係你炒完車係都要跌落地揦返拃沙話乜
「個主題駁唔到咪啄其他野出黎無限放大囉」
咁我咪同你就返個主題討論下囉
講d正常智力都講到既邏輯又叫上心?
咁真係辛苦你 其實唔需要夾硬覆

其實大把人好過佢
佢兩條友兩個幾鐘內容水份勁多
仲有個女人直頭係廢到無論，鬧人都唔識

未聽過

個馬田 果晚其實做乜撚
Bob叔屌尻班人個理由都講左幾廿次
佢仲係撚咁糾纏落去

你就唔好係度打稻草人 講到全世界逼害你教主先
「唔出聲=潛水」係呢個case係唔成立 因為係呀啄地雞自己撲出黎護主/花，唔係比人夾硬捉佢講呢單野。
所以唔好講咩唔出聲=潛水，事實上佢反而係衰多口 乜都啄一餐 自己撲出黎出聲先比人狙擊 唔好倒轉因果

「出聲=盲撐」事實都證明左佢真係盲撐，佢講到明自己係護朋友

「道歉 冇屌曬所有野=唔夠「誠意」」
咁佢真係唔夠誠意WO 佢話明白自己錯在冇「未有對他人侮辱女性的言論，以及不道德的行為，表示譴責」
咁係咪講左自己錯係邊 就叫冇事 唔洗去補救架呢?
姐係阿鄧炳強同你講完 我地承認POPO做野係不理想 咁就完得 唔洗懲罰 譴責 報告果D野 你會覺得佢好有誠意?

「道歉 屌曬所有野=割蓆牆頭草」
拿 呢個明顯係稻草人 件事都未發生 你就假定連登仔會咁樣回覆 你有水晶球預知未來? 咁不如預知下期開乜6合彩號碼比我

你講嘅教主係指邊個？黃毓民？
唔係好明今次件事同黃毓民先生有乜關係
可能我睇漏咗 煩請補充有關資料

事實上我所講聲「要追擊一個人」
並非單講今次事件
而係講緊lihkg風氣

護朋友係咪就=盲撐？
護朋友只係一個出發點
個人認為要睇佢撐乜 同 有乜理據
理虧自然應該道歉

至於有冇「誠意」就個人判斷
你覺得冇 佢覺得有
不過作為一個KOL係咪有責任就每一件事表態?
你自己上面都話伍公子自己衝出來啄係有問題
咁你又點解會覺得佢應該就其他爭議事件表態?
但你竟然要求佢做更多有問題嘅事?
咁講法唔係自相矛盾咩?
期望一個抽KOL就花生事件作乜補救？

你咁都拎警暴問題比 成件事就錯撚曬
公共性同合法性及道德層面都差好遠
咁樣比較直程就係類比錯誤
麻煩你自己諗清楚

「道歉 屌曬所有野=割蓆牆頭草」
呢樣野係我睇其他post討論中部分人講嘅嘢
係已知事實(可以留意下其他post)
所以並唔存在打稻草人
因為件事已經發生只喺呢度

btw打到呢度先發現你所講教主可能係指伍公子?
(可能誤會你 如果唔係請補充)
而你當咗我係伍公子支持者
但事實上我並無支持過佢既行為
我只係就部分已發生既事 去講我觀察到乜
你當我係伍公子支持者為前題咁講
其實唔係正正打緊稻草人咩?

「同樣係道歉
你睇下伍公子同黃可盈果堆
咪又係比人繼續追擊」

你提出呢樣野，咁咪解答番點解兩者道歉既效果唔同囉
你又要一直扮唔知定唔明，唔知以為講緊你自己咁
我柒左有師兄提我我咪即刻認左囉，你又好似執到寶咁話我拿番咋沙，唔肯再點應番你自己個話題
當然你要繼續啄番我炒左車絕對無問題架
要搵野屌就搵到
其實都係睇你鐘唔鐘意